[網球] 3月 ATP及WTA賽事討論區

今個月主打北美兩站大師賽
各兩星期，打足一個月

跳左2月

用開就繼續

今明兩日焦點賽事：

今晚11點andy，andy後到roger
明午12點，大清 vs djo

報到

睇埋老廢先訓

x2

...........

輸撚左

輸撚埋
屌

陪wwk去旅行啦老嘢

第2 set tiebreak 漏 2個 match point
第3 set tiebreak 5-1 反輸 5-7

之後幾晚唔駛就時間睇波了，多謝老嘢

老嘢用六個月唔行得 做18賭注
睇嚟都係溫網先好睇直播 其他睇重播就ok

好好休息 諗吓之後點部署啦老嘢

Another Argument For Fed Being GOAT: Donskoy is World #116 and Istomin Was World #117 When He Beat Djokovic

djo係咁餵波比大師兄正手屌

老野沉晚有d輕敵

又睇到我好辛苦了
吊命中

做嘢位置無咩訊號
第3set回家睇playback

你都幾癲
要返工都睇咁多場

我做地盤助管工

係bor巴打你係咪住tm 應該係我小學師弟
之前見你係香港波講過

我成日可以在家工作但唔會有心機睇replay
只會睇精華

係 以前住tm

djo 贏了
大清一破發就無晒一發 同手緊

djo大叫多d la，唔好頭dup dup

你應該係我之後個屆

搬左咩區?

大清 未fit啦岩岩開季

沙田

廢咗反手

原來咁得閑架呢啲工
以為要成日行嚟行去
我係自僱人士所以先睇到

唔知點解覺得佢呢條draw仲難打過Gs

正過tm

唔用姐

我做ra 無位坐 番去都要流連Lib 成日唔番工 交功課先番去搵boss

操下lor當

求9其啦 GS先正本戲

係既

......

弊在佢依家爆seed嘥晒D力
都老架啦

你有啲道理
今季atp tour 三盤 djo 仲未輸過
一到GS就夢遊

Diu 16aces in one set
點接呀

嘩屌
二發都接近200

瘋狂T點位

On99
仲未跌watt
繼續ace

djo 輸埋
今季 四位大哥 地位
big 4 會否崩潰

Kyrgios 照計下場跌watt 發脾氣打打下又冇mood 出局

對親big4 first instance 都贏
之後對其他就輕敵發脾4

已出局

反而拿度今年幾穩定

想像唔到佢法網時個決心係點了

等陣朝早十一點
有nadal

留名

我其實喺美國但indian wells其間我喺香港, 返嚟睇miami

nadal's forehand

兜哥被屌打

大炮如果移動都有埋，好難打

Big name 全滅

當年打爆顛峰joker

墨西哥d執波妹
個個都有波路

兜哥passing shot

岩岩開始睇 nadal個態好似幾好

ok ge

passing shot

tiebreak

南美仔好淫
Rio又係sell body

唔算太肥 腳都算幼
好撚識揀

經典場面

豬埋

呢個幾瘦 都好波

東莞式一字排開

之後兩個大師賽時間西到

開路工

有無人覺得納豆有d任腎齋feel
沙灘陽光feel,又係後生d個時長頭髮之後變左短頭髮，但個分別係一個4x歲先剪短，一個2x歲已經要植

好過06年少少

DJO回應批評

下半區

咁早就咁多勁人互片
Seed泥把撚咩

驚幾位大哥早出局嘛

公平咩？
大哥？得Murray ja
Djo fed Nadal del Potro一個quarter

45個GS

終於開波

澳洲二哥一千萬男湯米又首圈出局

早就應該改打3盤2勝啦

indian wells d設施好正
第一圈d studium 都好有水準

細威連退2個masters
只打大滿貫

細威表示：同你地打好無癮 我淨係打大滿貫刷數據算

吓乜原來nadal搭tomic打雙打
今次真係精神分裂
撐兜哥但至撚憎tomic

當熱身

依個日本仔近排有料到

Ik得12個ace

梅哥4個service game俾人break 3個

murray想點呀

準備一輪遊

個數據chart 肯定俾人屌完
之前一個灰一個白睇到我發雞盲

好似鹿特丹之後改咗

..........

其他爆冷賽果：
Krygios雙打打爆史上最偉大嘅Bryan brothers
桑加輸左俾Fognini

Krygios 專打高手

murray 唔識打 passing shot

但佢啲笠波好撚靚

上半版得返wwk獨大

梅利

睇牌面囉
wwk 非 GS 可能自己都會賭波

唔識對付上網，今場對面d網前已經廢到呢

好開心呀Murray 輸咗
但係djo個quarter依舊on99

23 aces

睇精華先

尋日ostapenko 都好睇
同cibu互break 18次

今年好多爆冷

老嘢is playing

對手仲老

Pliskova 家姐爆seed
仲勁過妹

kr係妹

可惜比domi anti cup 左

ostapenko小妹妹心理質素差
ao打kr lead2個break好似仲有mp
都輸番

btw isner23個ace咪少

bryan brothers老啦成日輸了

Plíšková was born in Louny to Radek Plíšek and Martina Plíšková, and has an identical twin sister, Kristýna, who is two minutes older and is also a tennis player.[2][3] She currently lives in Monte Carlo.
Kr two minutes older
好似係haha

可惜，23 break points

原來kr先係家姐

日本仔好運加好波
LL

Peng今年打得幾好
Double road to Singapore no.1

老野開波

不過啱啱要出門口追工

老嘢終於贏返個tiebreak

連贏兩個tiebreak
下場對兜哥

希望再贏

聽朝8點對兜哥，又要用佢

兜哥攝氏49度打波

大清復仇戰

大清

雞巴好廢

djo 贏埋今場好似IW 17 steaks

djo 又對 kyrgios

星期日17
今日18 or 19?
之後又對nick
歷史重演draw

但下星期會上番no.1

想死
要贏呀

18 win in streak ed

Win streak 超了fed
但要贏多次final先most consecutive titles

聽朝nadal對費蛇？幾點

0800

出差做野睇唔到

1 season wonder

double 不嬲勁
single 就。。。得一個title，仲要係第7次決賽
runners up7個
仲要個個title 有2場唔駛打

我今年先有睇多d tennis
淨講2017
人地都31
仲傷完出番黎
都ok啦
Zhang Shuai好似都無佢咁穩定
都28 29了

想知幾點有fedal睇

祖高vs kyrgios 又攝氏47度
美國佬收買人命

祖高又被屌打

kyrgios

首席開路工

屌，nick又阻住哂

第一局就break😳

第一個set比人break

祖高 職業生涯是要收皮了嗎

有冇Link

nadal輸了

老嘢d反手超撚線

兜仔唔撚掂

5-1 熄機了

今天的結果都不是我想要的

老野假希望

咪燈

老嘢第2 set 會唔會爆埋佢
定玩 假希望

有無link

又break

完全唔夠打

贏左了

btw執波妹好正

好少贏得咁輕鬆

只能說老費好多野都keep到無跌得咁勁 小明真係不復當年勇

又贏

老嘢服撚咗你

老野d波好撚誇張

屌啲反手 下下都ban返埋去
兜哥頂唔撚住
反手接發又好

老野咁鬼勁既
BTW祖高域係呼咪唔想打

今日正反都好勁下
對住nadal接發真係輕輕鬆鬆winner

佢唔想打多啲

已攞first set

睇到nadal第一局咁慘
已經冇心機睇第二局

Djo連輸比佢兩次
唔係真係唔夠佢打下話
不過條友次次對親佢就上晒火

等星期六掃到老嘢湊仔

法網 djo fans 應該更加嘔血

咁落去分分鐘仲早過老野收山

wwk 網球編劇

日本仔唔差啵, 幾勁下D對搓

華佬d UE 多到

Kyrgios 變左扮野祖殺手

唔差，不過唔勁
對d進攻穩定性唔高ge球手會偷到雞

身高唔得

如果佢夠穩定
應該之後都會見到佢入main draw
想見到多啲亞洲球員

Pliskova連續贏咗四次蘑菇
不過今日應該一早贏
自己每局最尾都咁手緊

Djo努力打雙打中

豬了

祖祖

D人話佢set3 delpo個場先係正常狀態

實在不忍心睇落去了

我都曾經試過咁樣嘅心情睇網球，明白嘅

費老刷數據

但都會繼續支持佢

諗返起ao final
2017年都見到 兜粉 老嘢粉 兩邊互屌
真係搞笑

mugu廢
得3個title

有gs夠j la
Pliskova加油

係
作為nadal fan 有時都覺得啲煩
D fed fan 好誇張
同埋因為佔大多數都支持fed
變咗我哋全部都會被人數擊敗
不過冇嘢嘅唔使咁認真

Pliskova極正

Yes
點解有人唔鐘意
又高又大波又野性又cool

冇老野即刻冇人氣
華佬對泰姆都冇人講

一個鐘前睇完依場精華
好撚好睇，係咁鬥單反

4.5 hrs後有老嘢

想睇
但明天又要睇女子

其實係咪好小人睇女仔
都幾慘
一打女個台就好小觀眾

我睇重播算 聽朝返半午

如果nick又Ko top4
我俾個服字佢

睇腳多過睇波

有正女就會睇
好現實
靜待舒娃復出
啲人(好似包括梅利）屌話啲賽會唔應該俾外卡佢
要佢自己打返上泥
都on99

打日頭波如果又烈日當空四五十度我驚老野頂唔浦

湊仔啦

開路工又完成任務

希望係
聽日睇重播

老費自動晉級?

kyrgios 食錯野肚痛唔打

屌佢啲原因層出不窮

肚痛痾篤屎食兩粒速治靈咪打得囉
駛唔駛wo呀

笑死

私家圭出局
老野慘了要打jack sock
呢啲二線一野爆起仲難搞

師兄新面孔

之後miami慢到喊，加上背靠背，好大機會唔打
紅土賽季又唔慌有分
加上打到咁後，應該會出盡奶力打

老嘢19.5hrs後打

星期日0400打，after wwk

屙到腳軟

Nick又犧牲djo
之後唔打

2013年
都唔可以作準嘅

佢成日退賽？

Nick 真係估佢唔到

兩個表情符號都用得好正

終於返到美國可以睇波🎾

好羨慕美國 英國呢d地區
香港challenger都無

我記得我細過嗰陣有表演賽都有d名將嚟香港, 而家乜都冇

好似乜野沙龍公開賽
有張德培

99% confirmed
djo 唔打miami

艾堡都嚟過

睇返wiki原來好堅
阿加斯森伯斯古利亞碧加菲立蒲西斯都有泥

卜季拿 加逸鍚 史迪治都有

可能自從煙仔公司唔俾贊助就冇人搞

老野都好似有黎過practice定唔知咩
未咁出名果陣

murray 宣布退出miami

幾點有老費

正想講

wwk後 時間唔知
wwk playing

咁都喺訓了 太夜

我仲有時差, 瞌陣睇費老

Nole 上年頭四個月橫掃所有賽事, 今年唔係提早出局就退出, 佢d ranking points

有中文旁述

輕鬆第1set

Federer fit撚到....

瞓咗冇睇第一set

第2 set 應該會接近少少仲好睇

有冇LINK

其他巴打幫幫手
我now tv

我唔想接近

利申: fed head

屌 老嘢d footwork 同03-07年 好像無咩分別

backhand 仲勁咗

d凳仔好心整個可摺上蓋啦

力度真係勁咗
今日睇完05 us open final highlights

無咗 djo 無解推底線深波
老嘢慢咗都唔係咁明顯

睇緊呢條 要申請ac 唔算好清不過幾順

討厭嘅tiebreaker

第2 set 老嘢一發無晒

贏了

華dee

恭喜老嘢
依排tiebreak勁咗

硬地好似未贏過老嘢

係, 贏兩次都係clay

如果有第3盤老嘢老套路應該豬波
熱到咁

老嘢玩唔玩埋miami

roger 有咩未贏過? monte carlo, madrid, roma

唔係一早講咗打咩

原來華dee贏過三次

決賽幾時打

藍土果年贏過

佢季初講只打一站

app未update 應該都係呢個時間

奧運單打

23個鐘後

如果andy nole roger都唔打就

輸完比老嘢，兜哥話miami佢要強勢回歸

晚安
估唔到都有幾位師兄上嚟9up

ESPN: 女單決賽2:00, 之後男單

屌星期一返工，未必睇到

nadal加油

我應該都係睇replay

照計你老細紅土都會有作為嘅
法網十一屆輸咗兩場only
今屆djo仲含緊，梅利自爆
得返呀wwk
thiem 紅土都幾好

曬下命先....今日收到

miami open 官網話有roger, 除非佢突然退出否則佢會打:

利申唔識, Indian Wells 係咪冇咩人睇?

應該唔會, 除咗grand slams 同atp world tour final indian wells 應該係最重要賽事, 因為規格仲被譽為第五個大滿貫

不過tour level (ATP 250, 500, 1000) 呢d就真係冇GS咁多人留意

睇wwk打到去final就知

ATP1000 我覺得ok喎, 都算高手雲集, 500我都睇, 係250先wfc 除非有RF

近日先知tommy haas係 IW個tournament director

佢唔係未正式退休架咩

啱啱睇完兩場replay先敢上泥
老野係堅

耆英決賽

其實真係完全冇諗過老野可以打得返呢個水平
兜哥自殺式打法就唔駛講啦
連梅禮祖高都有啲機器壞嘅時候
老野竟然仲好似清風送爽咁
真係服撚晒

天份 + 對網球嘅熱愛

其他big 3 都係30歲左右
理論上都可以有第二春

但問題係佢地打法......唔係個個學到老嘢咁快節奏
老嘢打波風格，好似唔係呢個年代咁
可能佢學打網球既時候，發上 係主流
到03年開始轉底線打法
將古典既搶攻 同現代底線技術融合，所以睇佢d波真係有好多套路

係咪今晚十點決賽開波？

四點（好似係）

呢單搞笑

【巧巧聽】費達拿組「Backhand Boys」 祖高域震音亂入

我都想
北美賽事時間不嬲閪

互射幾多次

gay

嗰時澳網我都捱夜

moonlight

暫時官網miami

Djo raonic fed nadal都打
Serena williams唔打

djo 好似話等 醫生意見
小道消息仲話叫佢抖半年

都好嘅
Fed nad 都經歷過休息長時間
佢之前chur左咁多年都係時候
休息湊B

djo唔打Miami

喺咪完埋場女子先開波?

係, 講緊最快5:15

頂唔到咁耐
宜家訓先
醒到再算

終於打完

啪包老母麵喺公司睇波

仲未開波
老嘢夜晚打波搞到我瞓得唔好
聽日返工只好睇replay

有冇lin

冇野了, 用acestream

廢老贏左first set

贏埋

以Winner贏波，爽過AO果下

哇老費乜事

勁左

AO嗰陣roger話hope to be back next year, indian wells佢語氣肯定咁話see you next year

oldest Atp masters winners!

蒙菲斯退出Miami

del po 打唔打

每60秒就有一分鐘過去

每贏一次IW，同年就贏溫網

升返上第六, 加上冇andy novak miami條簽應該靚d

無消息唔打

送上J圖一張

miami應該就住打 加上 slowest masters

slowest指場地？

Most titles: Serbia Novak Djokovic (5) Switzerland Roger Federer (5

下年想破記錄

恭喜費大爺 職業生涯已經上到90個冠軍 升番上第6力壓爛兜 上到頭8之後d籤會靚好多 起碼唔會出現ao iw呢d死亡quarter final draw
keep going roger

原來IW慢D (上兩年）
今年我覺快咗🤔

wwk call roger asshole

老野真係好撚勁 呢個年紀都無退化咁

呢度歡唔歡迎新手加入

最好就非老嘢fans

拒絕圍爐

老野好波
btw邊到有得睇番全場

now sports

SHA係上海？
我一直以為cincinnati係最快

華佬做乜咁emotional喊 係唔係輸得太多俾老野

係囉， 見到佢喊都幾突然

都做慣老嘢草硬地私家雞

我地香港一哥進帳2分，排874
應該都係Career High

我以為london 最快

呢個graph 真係長知識了

tennis titles after age 30:
@RogerFederer 22
#Connors 14
#Ferrer 12
#Lendl 8
@StanWawrinka 6
#McEnroe 5
#Karlovic 4
#Vilas 3
#Sampras 1

余曉東最高峰都冇佢咁高排名

ferrer

一兩年前都仲好有貨
雖然又矮又唔型髮形又似上海仔
但果種跑動同鬥志都睇到人好熱血
間中都有500/250執下

係now tv 睇過佢男單
court level d波都好撚快

Itf係唔係唔會搵到直播？都想支持香港運動員

懷疑呢度得我一個係飛老嘢fans

非*

雖然我係老嘢fans 但都好敬佩佢d對手特別係rafa, 我就冇乜討厭嘅球員, 可能對tomic 呢d反感d

有可能係

我淨係對Berdych 冇乜好感

我囉

Tomic做咩事
我其實冇乜特別鍾意邊個
都係一排排
但係比較鍾意啲弱者
所以先唔係費fan

Nadal？我認得

yes

態度差, 唔professional, 專登輸match point, google 都應該搵到, 上年嘅事

係咪因爲幾年前almagro單嘢

啱啱Google左癡線
點解可以咁樣放棄

djo 唔打miami 去打 davis cup

為國捐軀

係， 加上佢之前喺post match interview 串

Djo djo 中年危機搞乜春

我個人唔太鍾意 kyrgios tomic, berdych 近年好咗，冇以前咁乞人憎

同意berdych 好咗

kyrgios近一年好似成熟咗d, tomic 仲衰過佢

Miami 已出draw

官網冇既

暫時剩係見到WTA main draw

miami draw 睇 wiki

Federer's projected Miami route:
R1 - BYE
R2 - Kravchuk
R3 - Del Potro
R4 - B Agut
QF - Thiem
SF - Wawrinka
F - Nishikori / Nadal / Raonic
#MiamiOpen

miami qualifying 有gulbis

佢有咩威水史

wiki仲快過官網

final 之前除咗delpo 都應該問題不大. thiem唔知, 唔係對過好多次但好似舊年輸過俾佢

Wawrinka's projected Miami route:

R1 - BYE
R2 - Elias/Zeballos
R3 - Lopez
R4 - Zverev
QF - Kyrgios
SF - Federer
F - Nishikori / Nadal / Raonic
#MiamiOpen

#Nadal
1R Bye
2R Qualifier/Sela
3R Kohlschreiber
4R Dimitrov
QF Raonic
SF Nishikori
F Federer/Wawrinka

14 年roland garros贏過rf, 好似八強, 曾經top 10, 而家跌到170. 屋企超有錢可能都唔care

咁睇呢條最難行

3R都開始有阻力了
4R以後都唔駛多介紹

阿加斯：djo的精神問題可以解決及重返巔峰

我冇擔心佢, 我甚至覺得佢仲有幾年高峰

出咗:

美國既網球風氣如何？

都幾多人打, d 場成日爆 , US Open 都好多人, even d early rounds

我剩係去過幾年us open, 有機會想睇下d indian wells, cinncy, 近近地toronto 或者DC都得但冇人陪

好想瘋狂現場9up網球
你好幸福 咁多大賽睇

你有冇睇過深圳250或者上海masters?

香港都有WTA

今年我應該會去睇 shanghai zhuhai hk

珠海wta?

Wta final
睇下有邊個再決定去singapore定zhuhai
本身諗住睇法網但就唔到時間

下面張圖

露屎忽+逗袋
極度不文

正面

想問下連登有冇網球打波 group ?n 年無打，想搵人猜猜波

有無人買左法網既飛去睇波呀

哪有錢

老嘢 uniqlo 無報蒙地卡羅

小道消息梅利都唔打
djo就因為住蒙地卡羅，都大機會打

你睇邊round

Miami個時間仲衰過IW
只可以睇頭一場或者最尾個場
等緊睇日本仔

Tommy Haas 喺IW做完tournament director 而家嚟Miami 參賽

想問新日本仔中文名係咩

西岡 良仁

第一round即刻輸左
佢仲老過老野

佢原來用protected ranking 參賽

贏咗

2016/1/1 - 2016 法網前泥地數據

兜哥真係屈機，如果唔係有傷繼續打落去的話

唔計廢老我支持佢贏第十次

djo 、 c lag、dimi、細佬
4月15係蒙地打表演賽

眼鏡 金髮 白滑 巨乳 人妻

支持nadal贏

睇片

老嘢首輪對手 + 老嘢ge最年輕對手

player list of monte carlo

老嘢confirmed not attend monte calo

明智

🐢唔打喎

今晚終於有波睇
唯一睇到嘅十一點場希望播raonic

上usagoals/batman stream 一定有
我都等緊 好似好耐冇睇佢打波

佢澳網時已經傷傷地

Fb/ig 成日有人屌佢扮傷唔打
好似wo過幾次final

渣ga
Raonic開波得返10x
當年12x 13x
佢其實好撚鈍
冇左開波唔洗玩lu

得3個aces

nishioka 因傷退出 (sock)

睇緊dimitrov v pella

迪米都唔多掂
輸左1set

太chur了佢

支持Pella

星期六賽程出左
頭場wwk
老野係1am開波嘅第二場
即係起碼兩點幾

dimi

Dimi玩完
睇泥ao真係虛火

今年暫時都叫做贏過兩過杯仔嘅

lead 緊 retire

可能狀態未調整好啫，GS 4強唔會係虛火
不過dimi clay season唔駛預佢了

murray 手肘傷勢嚴重，may miss davis cup

噚日都爆咗幾個小冷

10個種子出咗局
第11個=federer

都唔係冇可能, dubai 都輸俾qualifier

岩岩嬴完要回氣, 梅花間竹咁嬴一個輸一個

miami 輸
泥大師賽 贏
法網 輸
史圖加特 贏
哈雷輸
溫網贏

準備退役了

又落雨

出嚟喇

咩情況，仲諗住2點有老野

熱緊身

老嘢爆埋呢個大師賽啦，泥地你夢遊算

agger

黑鬼個屎忽

老嘢呢排tiebreak醒神

人老咗，打個tiebreak太集中精神
下一set即刻鬆晒

slice passing shot

神回

thiem v coric應該好睇

sabr
即刻唔眼瞓

逢親set pt / match pt 就亂9咁上網

btw 贏了

今晚可能睇埋hasse v del po

你係美國點睇都啦

你瞓醒記得去投票

rain delay 咗兩個鐘仲等緊

thiem coric都未打完

仲落緊狗屎, 有排等

thiem

老野vs大清

點解叫大清

thiem 塊拍

師兄=清
有人覺佢似孫悟空
所以叫佢大清

尋晚場波，50fps，好好J

嫌唔夠喉仲要加多嘢

Raonic 又唔打

family day

睇嚟rafa嗰邊可以直入決賽

又係hamstring injury, 睇嚟今次可能要抖耐d去根治

安德尊3個月4次因傷退出真係好大獲, 佢真係不如抖返幾個月

費老生涯都只係withdraw 過兩次, 仲要有一次係舊年肚痛

rafa一開波就down 2 breaks

3 個

bagel

Wa diu做咩第一set 6:0

佢大佬今日話andy應該打唔到davis cup

最後都過到關

如果佢輸埋就又少粒星

4th withdraw of 2017
多數呢d位寫4th champion

but 係咪佢女友搞到佢多傷病

replay算了

今日返去睇返第一盤先

唔怪得老嘢overall 咁健康

好仆街

梅雀都少傷病

癡撚線
ATP 250 邀老嘢參加 要 100萬歐元
舒拉寶娃出賽費 要50萬歐元

馬德里masters 復出

其實佢食埋禁藥都比細威虐待
而家無藥食 又無比賽咁耐 分分鐘一局都拎唔到

前年佢打istanbul 係250. brisbane 係咪好似都係250

唔捨得食

Miami master冠軍都係得117萬美金咋喎
乜老野咁撚狼呀

睇body同埋樣啫

老野對大清係咪陣間開波?

應該都係三點後

上次四點幾

muguruza
wozniacki

其實兩樣我都覺得genie 完勝

應該唔駛, mugu vs woz 而家開波, 打完就到費老, 唔落雨可能三點前都得

我覺得Pliskova正d
Genie有小肚腩

正 睇緊

支持丹麥女孩

點解同一個tournament 會唔同

唔同場係唔同時間有維修過掛

Me too
Mugu今年都幾唔穩定
Kerber vs ozaki
都想日本妹贏

北京時間3月26日消息，2017網球賽季還沒打到半程，新西蘭奧克蘭賽總監Karl Budge居然展望起2018年的參賽陣容，透露在近日北美賽事期間已經與莎娃和費德勒團隊進行了溝通，將全力促成天王和天后亮相2018年奧克蘭賽，毫無疑問，如果費德勒和莎娃果真出戰明年賽事，這也是奧克蘭賽歷史上最鼎盛陣容。

身為賽事總監的Budge說道：“我和一些球員經紀人已經聊過了，這其中也包括莎娃經紀人，我們肯定對莎娃感興趣，也期待她在斯圖加特公開賽上的複出表現，而未來幾個月我們之間會進行更多交流。”
球迷皆知，莎娃因為頻頻受到賽事外卡受到質疑和爭議，而Budge相信莎娃靠著自己努力獲得參賽資格只是時間的問題，並認為莎娃依然擁有雄心壯志，終極目標是硬的大滿貫冠軍以及躋身到世界排名前列，相信能看到一個積極前進的莎娃。

至於費德勒能否出戰奧克蘭精英賽，Budge直言難度並不小，“費德勒參賽的可能性其實並不大，但是我們正在與他的團隊洽談，看看我們還能做些什麼，我想看到他以某種方式亮相奧克蘭，這是我一直以來的目標，我將為之努力。”
Budge坦言即使費德勒不能來奧克蘭打比賽，哪怕是露個面，打個表演賽也不錯，也能讓球迷大飽眼福。沒錯，這就是費德勒的魅力，擁有全球主場，即使受到傷病困擾、成績處於低谷時，他的吸金力依然不受到任何影響，依然是福布斯榜單上最能賺錢的網球運動員。

如今的費德勒上演王者歸來好戲，2017賽季一路高開高走，贏得澳網冠軍後有拿到印第安維爾斯大師賽冠軍，不誇張地說，全球哪項賽事都希望費德勒來捧場。當費德勒戰完澳網選擇去迪拜，而拒絕墨西哥公開賽橄欖枝時，墨西哥賽總監醋意大發，表示沒費德勒地球也照樣轉，但隨後表示將力邀費德勒2018年參賽。

如果說費德勒是ATP票房保障，那莎娃無疑就是WTA票房旗幟，禁賽期還沒有結束，斯圖加特、馬德里和羅馬這三項公開賽就將外卡頒給莎娃，儘管WTA球員組團聲討，但卻是做了無用功，因為WTA賽事需要莎娃，球迷也希望看到俄羅斯美女，而WTA官方更是力挺莎娃拿外卡。

奧克蘭精英賽級別不高，作為澳網前一項熱身賽，賽事受歡迎程度不如布里斯班和悉尼公開賽，因此想要費德勒和莎娃捧場，必須要給出場費，據悉，巴塞爾賽給費德勒的出場費至少是50萬美元，布里斯班賽則是80萬美元，而近年來這個數字不斷增加，想要讓費德勒參加一項ATP250賽事已經至少需要100萬歐元了，而作為女子網壇第一吸金女王，莎娃的出場費大約在50萬美元左右，一言以蔽之，奧克蘭想要夢想照進現實，前提是要拿出真金白銀了。

Basel 係ATP 500 喎, 真係收友情價

muguruza 退出, 費清大戰可以提早開波

first set 幾好睇

Baustia-Agut

bautista 冇乜必殺技, 老嘢對佢應該問題不大, 對佢一盤都未失過

恭喜老嘢

big4 仝人出席馬德里masters

spain vs serbia

nadal withdrawal

點解參加monte carlo/rome
始終未贏過

應該冇力, 除非下一輪出局如果唔係應該唔會諗 你諗下back to back打2個1000再打兩個唔熟既紅土, 我寧願佢抖下, 打madrid熱身好過

d人話老嘢開始有疲態了
佢可能真係想爭年終第一

大威回春係咩玩法

支綠色針開始藥效過

打完miami會開始夢遊到grass season

打完紅土一定攰到跑唔郁

最新CPI

CPI會受天氣影響

TA rating 高 = Ace 多

最尾兩個老嘢都

Madrid 得22.5?
係咪陪老婆去Madrid shopping先打咋？

要計埋天氣，所以cpi 唔可以作準
如：cincinn 觀感最快，但cpi同加拿大差不多

記得有年係藍土場，Federer 仲贏埋
但唔知乜野原因轉返紅土

北京時間3月28日消息，近年來，各大賽事爭相投入巨額資金用於球場設施升級，而曾經有著“第五大滿貫”美譽的邁阿密賽卻漸漸敗下陣來。賽事發展受阻導致邁阿密公開賽的聲譽日益下降，也使得其前景不容樂觀。

“當我第一次來到這裡時，這是我見過除了大滿貫比賽外最盛大的賽事。”上週結束了自己在邁阿密謝幕戰的德國老將哈斯談道。 “但不幸地是，它這麼多年來卻沒能繼續發展。”

在四大滿貫以外，只有巴黎銀行賽和邁阿密公開賽橫跨兩個星期。邁阿密公開賽目前仍有絕大多數頂尖球員參賽（男子和女子均為強制參賽），並能在每年吸引超過30萬人次的觀眾前來觀賽，但自從2015年法院的裁決稱該賽事會阻礙基比斯坎（邁阿密賽所在地）的發展後，賽事的前景就籠罩在疑雲之下。

邁阿密海豚隊（橄欖球隊）的老闆Stephen Ross有意將邁阿密公開賽移至18英里外的自家球隊場館進行。 Ross並不想收購該賽事，只是要在自己的土地上投資建造網球場，因為他希望邁阿密公開賽能夠繼續在弗羅里達州南部進行。

邁阿密公開賽組委會方面更希望繼續將賽事留在基比斯坎，並且表示開銷不是問題。他們願意每年為基比斯坎的基礎建設投資5000萬美元。
然而，邁阿密公開賽目前比賽場館的所在地為邁阿密-戴德縣公園，當年捐贈土地的家庭繼承人近年來長期限制賽事進行進一步建設，組委會的升級計劃受到了層層阻礙。

“我認為在這種情況下，如果賽事搬家所有人都會理解的。”自14歲起就來到邁阿密參賽的Federer談道。
關於賽事移師的傳言近兩年來不絕於耳，據傳的新舉辦地也從南美一直到了中國，但組委會則表示賽事仍將留在邁阿密。

“現在的問題是，大家是否對這種方式感到滿意。”Federer談道。 “如果你想做得更大，那顯然你必須換個地方。但另一邊是否就更好呢？我不確定，這是個很難的抉擇。”
四屆賽會亞軍納達爾則認為這裡的大多數場地都需要升級，但他喜歡這裡的亞熱帶環境以及國際化風情。

“這裡很美，如果能夠繼續留在這裡是再好不過的了。”Nadal談道。 “最重要的是比賽要留在邁阿密。邁阿密是一座全球聞名的城市，在大城市舉辦大比賽是很重要的。”
但目前的邁阿密公開賽已經被其他賽事甩在了身後。印第安維爾斯賽擁有16100個看台座位、44個包房的全球第二大網球場，而邁阿密賽只有13800個看台座位和28個包房。佔地32英畝的邁阿密賽只有一個主場館，而坐擁54英畝的印第安維爾斯賽最新的二號主場館也擁有8000個座位。

“球員們就像是對賽事進行評判的標準。”球員們對於邁阿密賽的更衣室、浴室、擁擠的場地和臨時的第二場館抱怨連連。 “邁阿密賽在過去很多很多年都沒有做太多工作。”哈斯談道。 “就像生活中的每件事一樣，你必須及時進步，給球員、觀眾和贊助商他們想要的東西。”

球員投訴藍色

我都睇咗呢篇, 英文版. miami 停滯不前仲要有小動物

老野唔打rome同monte carlo

對

好噁心

唔打冇把握嘅仗, 啱嘅

噚日男雙herbert/mahut做乜WO

Mahut 今日對rafa

vamos rafa

好神心, 起身睇

btw 學友

英國時區

有冇去過wimbledon

無 我first year咋

咁要去下

nadal接發

我都睇緊

但睇唔到廢老

幾鐘意mahut

如果當年冇同isner打11個鐘今年幾多歲

break

老野呢場打得麻麻

又贏tiebreak

wwk

生日輸波

上半區：

kyrgios vs zverev

老嘢抖一日後對貝迪治

阿古特超大怨氣
六連敗了，握手面都唔望

對老野個個都好大機會六連敗架啦
可能唔啹兩盤tb啫

又泥私家雞
即係抖兩日

數錢中

生日玩通宵

but 網球最易打假波
打搏殺波，瘋狂down the line 出界/ 瘋狂落網就得

再拗爛幾塊拍就perfect俾撚足戲

yes ar

我覺得大師賽賺分非常唔抵，八強得180分
但對手全部係前列分子

冇睇廢老但好似幾吃力

sascha

希望睇佢對nick

睇緊Nick真係好多野講
大部分人都俾佢屌一餐

佢開波真係好勁

4強360 亞軍600咁八強180都合理

老嘢入咗八強係咪已經過咗raonic

對阿古特前，live ranking已經過咗raonic

收買人命

老嘢應該係時候打夜場嘞啩

係
新球王
贏了

sascha v nick

打褲浪波一定全atp最勁

djo 890萬美金新樓

哇 靚撚到

退休了嗎？
香港7000萬都只係買到垃圾偽豪宅

圭仔

日本鬼子都陣亡

miami 成日打風佢仲買咁近海

保險都貴到hihi

費老聽日又打早場

有啲似ironman間屋（俾人炸左果間）

係幾似

賽前日本新聞話佢左膝受傷

阿婆gogogo

老費又打早場屌 點睇呀

nadal第2set搞咩

聽晚出街睇唔到kyrgios sascha

話事話佢地兩個加埋先大費老幾年

nadal

要靠佢同費老頂住票房

彷彿返到05-10年

murray 老婆最正，所以最少GS

哇屌

兜哥條女都正架
純情學生妹咁
同個個條女都係金髮model相比別有一翻風味

其實肥肥地嘅女人先有福

早埸大約香港時間幾點?

起碼凌晨3點

PRESS RELEASE
30 March 2017

ITF announces major restructuring of entry level of professional tennis

The ITF Board of Directors has approved a major restructuring of professional tennis at its entry level. The reform programme of changes will include a radical reduction in the number of truly professional players and the creation of a new global ITF Transition Tour in 2019 that will provide opportunities for the next generation of talented players to enter the professional pathway.

篇文好撚長，有興趣自己睇

大約係講好多人打職業，但好多人1蚊獎金都無
做咗一大輪數據分析 + 問卷調查

會係2019年 restructuring

打ITF嘅點為生

決定G持

Kyrgios同Sascha, 大家覺得邊個會首先贏第一個grand slam/上世界第一?

睇多咗少少
有班talented junior players 上職業時好大困難，ITF 賽事搵唔到食
之後ITF offers ITF entry points in stead of atp / wta ranking points
呢個group 會no more than 750 atp / wta players
再駁上去職業

我理解做：開多組 ITF elite

我將會按章工作喺公司睇

原來有成萬四人打緊

The review established that:
• In 2013 there were 8874 male professional players [3896 of whom earned no prize money].
In 2013 there were 4862 female professional players [2212 of whom earned no prize money].

• In 2013 average costs for playing professional tennis [includes flights, accommodation, food, restringing, laundry, clothing, equipment and airport transfers but not including coaching costs] were $38,800 for male players and $40,180 for female players [this obviously changes depending on region and/or ranking].

• In 2013 total men’s prize money was approximately $162m. An even distribution would provide every male player that earned prize money with $32,638. In that year the top 1% of male players (top 50) won 60% ($97,448,106), which reduced the even distribution average down to $13,195.

• In 2013 total women’s prize money was approximately $120m. An even distribution would provide every female player that earned prize money with $45,205. In that year the top 1% of female players [top 26] won 51% ($60,585,592) of total prize money, which reduced the even distribution average down to $22,564.

網壇好撚唔健康
big 4 都玩250s
低一級既challenger 間中仲有top 100 參加
challenger 總獎金最多得10k美金

慘

我覺得nick爆會勁d
雖然自己鍾意sascha

Pliskova vs wozniacki 開波

100k

之前sascha都話佢無錢請好啲嘅教練
但係講緊佢已經係世界排名頭20
後面嗰啲真係幾慘
除非屋企有好多資源俾佢
否則可能其實好多有天份嘅都浪費咗
唔係好熟個系統
但係感覺上男子難過女子breakthrough 上去

2013 top 1攞咗60%
個年係nadal ?

Gulbis

如果老野去打challenger，我諗總獎金馬上升十倍

老野球放網靚到

老野幾好態

頭先ESPN 話Roger 如果入四強會係打夜晚

=我睇唔到

TB連輸十五盤俾費老終於止血

有冇人記得卡菲尼哥夫, 而家變成咁

又要百屌老野

咁樣比人break翻轉頭

df

嚇撚死

真係戲劇性

好險
5-2比人追到打tiebreak

最尾TB自殺

睇到就心臟病

岩岩醒左見到老野贏左真好

講緊呢球:

命都短十年呢弊在

屌落雨
特登早啲起身睇陣先返工

聽日老嘢0700開波

呢兩條柚真係好全面
開波底線上網都有
成日被吹奏嘅泰姆我覺得低佢地半班

TB 兩個match point 贏唔到？

應該對Kyrgios

費老四強止步

聽朝老野打7點?

佢真係好勁
只要唔發脾氣
淨係開波同埋拉短邊都夠你打到灰心喪氣

Btw mata叔叔

下場好睇，睇下老費頂唔頂得住

返去湊仔啦

16個aces
大炮 但又跑得

贏完老嘢 對 兜哥
合晒 kyrgios 專殺勁人口味

老費就爆廠

老廢

thiem根本唔勁
只係打超多250刷數據 之後搞到體力無哂狂輸
但佢都無打算少d參賽
過左法網無左個幾百分又會跌多d rank

真係難講
kygrios正常勁過sascha
但佢想攞gs就要連續7場唔痴線

36歲 真係頂唔住

無計

外國賭博網老費仲係熱門，應該仲有機。

佳句摘錄
仲有冇其他

名氣同實力ma

不過無計體能

西岡傷左ACL

但對TB前已經抖咗一日la喎

睇唔出, 我有睇佢扭親嗰嘢, 以為冇咁嚴重

打 back to back masters ma

睇返精華噚日kyrgios 一個point 打兩個tweener

排名

今晚我好鄧佢擔心

lm睇礦工withdrae

老野應該最多得番1埸貨仔, 跟住宣佈抖到法網

我覺得佢過唔到今晚, 雖然老嘢今年經常prove me wrong

似乎真係攰了
之前抖夠生猛哂

老納率先打入決賽

Nadal

會唔會五次亞軍

唔會又有費達拿對拿度睇掛
以為時光倒流

突然有機會連續3個比賽交手

kyrgios d serve

老嘢到呢一刻真係唔夠打

開波太勁
冇得打

加上有埋移動
老嘢今場除咗等對面跌watt，仲要人球合一先有機會

好彩贏到第一set

kyg set point都hold唔到serve

身在曹營心在漢

kyrgios backhand真心麻麻

一兩球波動總會有

passing shot 都麻麻，要搵你偶像補習

頭先都用電話睇咗TB

nadal香蕉波

屌你終國移動5月cut 9你約

廿一歲，仲有空間
食左咩屎，兩個月前俾人狂屌
家下食左藥咁連贏 joker 兩次
好似話拍拖成個人唔同左

有冇LINK呀??

咁佢不嬲都有potential
但係佢成日痴線姐
最近痴少左咁

又有set point發球，kyg會唔會又好似上set咁呢？

molamola要打第三set 費蛇會唔會頂唔住

冇力啦

回敬番7(11)- 6(9)

可能比囡囡勸佢定性d

kyrgios d 無力波好撚難發力
跟住突然又爆你一板

好似不廢吹灰之力咁

利申：睇緊livescore炸，睇nba

其實kyrgios入到final基本上贏硬nadal
老野反而可能輸 入到都冇晒力

兩個都贏硬咁濟
nadal接發

雙開緊

要murray (2016) 先搞得佢掂

我竟然有少少kyrgios 贏
始終都要新力軍衝擊
成日得某幾位贏，網球會唔撚好睇

我睇緊刺瘤

唔係刺癗打緊咩

其實係
十幾年都係big4
咁搞法如果一路都接唔到班 無transition 佢幾個一退網壇就死水，可能到時無人睇，d prize money都少哂

爛兜以前食住老廢，依家變左私家雞

係
10半有勇
樂視超級體育有(我無nba plan)

Nick 開始發脾氣

仲未比人break都發皮4
不過睇個勢都係老廢贏

got it Federer

fedal again

老野

險勝

kyg自己開波輸哂2分

其實d觀眾幾冇品

納又輸了

啲球迷都幾無品

Agger
最後個女仔叫真係我都以為out

不過Kyrigos 尾二個球有d爭議，觀眾席有人叫左聲

無計 老費去到邊都係主場

其實我覺得kyrgios幾慘 係咁比人boo

部分fed fans

一發開唔到都係度叫

但正常都無得重打

主場還主場 無品還無品
係都打完個球先叫

佢都算係一個爭議性人物

阿加斯

本身老廢去到邊都係主場
同時nick去到邊都係乞人憎

佢話wawrinka條女比人屌仲無品啦，抵佢老母仆街啦

今年已經好咗我覺得
Commentator 都話其實佢好小影響對方球手

D觀眾好仆街
老廢fans都想nick 贏

nick好撚慘

開唔到first serve 拍手掌真係好仆街

係因為nick乞人憎先咁
定老廢對邊個d球迷都係會無啦啦叫影響人地

正常開唔到first serve之後應該要照keep quiet
仲要nick eq低容易比人影響
不過臨尾先咁樣真係陰功

跟進咗8個月網球
未見過咁

係啦
已經好左好多
不過來日方長 佢先21
佢上限應該高過sascha

星期一朝早，屌

咁睇黎唔應該入受害者數
係miami d球迷同蝗一鳩樣

193cm 移動都幾快
細佬198 對腳會辛苦d

breaking news!

becker as djo's coach again

不過衰eq
睇下改唔改到
改唔到唔會做到頂級球手
gs/1000 6-7場波
keep唔到咁多場唔痴線都幾難贏一次

哇屌
掛住睇tie break
唔知馬刺反cup左瘤

強勢回歸 ？

唔明點解有人可憐佢
根本佢就抵死
無品狗話人無品

其實如果佢有coach會唔會好d
再每場睇stat針對性打法
唔係自由表演賽

slam 好講專注力
R1 d 對手已經好撚勁，因為d所謂卒仔
人一世，物一世
球球都同你搏波，唔會有咩套路捉
巨頭們又要省體力打落去
所以個精神專注力緊要過技術

愚人節。。。

sor ，我切JJ

支國論壇屌佢地

有coach都要聽先得

我都中伏

1:00, 我要出街, 應該會錄+唔開電話

'Embrace Kyrgios': Becker defends Aussie amid boos in loss
7Sport on April 1, 2017, 1:22 pm
Share Tweet Email

Tennis great Boris Becker has defended Nick Kyrgios after the Australian felt the wrath of the Miami Open crowd during his semi-final loss to Roger Federer.
Stop Video 0:22
Federer cops the Kyrgios tweener treatment
VIDEO Federer cops the Kyrgios tweener treatment. Source: TennisTV

No.4 seed Federer defeated Kyrgios 7-6 (11-9) 6-7 (9-11) 7-6 (7-5) to progress to another final against Spanish rival and No.5 seed Rafael Nadal.

The controversy came early and the pro-Federer crowd remained on Kyrgios's back throughout the match.

The 21-year-old threw a racquet at his chair after losing the first set, though he did not receive a warning from the umpire.
Kyrgios walks to his bouncing racquets. Pic: Getty

The crowd booed Kyrgios heavily at that point, leading Becker to tweet in his defence.

"We should embrace @NickKyrgios for bringing #energy #quality#youthfulness #spirit into #tennis," Becker wrote.

Kyrgios had broken Federer's serve midway through the first set before the 18-time major winner pulled him back for a tiebreak.

Neither player could make their move until Federer struck, with the crowd roaring for the veteran and turning on Kyrgios.

Television cameras also appeared to show Federer's wife Mirka joining in on the jeering.

The passionate Kyrgios continued to match Federer throughout the second set, eventually saving two match points in the tiebreak before winning it 11-9.

The third set remained tight as the serve remained crucial - Kyrgios managed a significant hold late - all the way through to a third tiebreak.

As he did against Alexander Zverev in the quarter-final, Kyrgios pushed the boundaries on his serve by averaging almost 25 seconds between points while Federer remained under 10 seconds.

Kyrgios, serving in the tiebreak at 5-4, fumed at the crowd when he was disrupted by an 'out' call from the stands and lost the point.

He then served a double fault on the next point, handing Federer a match point that he duly took.

Earlier, Nadal defeated the unseeded Fabio Fognini in a routine 6-1 7-5 victory to secure his place in the final.

The Spaniard has previously reached the final at Miami four times without lifting the trophy.

頭先都睇咗tb, d 觀眾真係, 難怪nick最火撚滾

其實我覺得佢已經好咗d, tomic仲仆街過佢

不過我覺得支持自己鐘意嘅球員就夠, 都要尊重對手, 其實班球員之間都經常一齊練習, 好多本身都fd子嚟

啲觀眾堅係衰，剛剛睇live，啲人既行為真係不能接受

好多時一分半分已經係決定勝負
你係個d分鳩叫out
仲打條毛咩咁
球手唔係有責任要distinguish把聲係邊個講下話

費達拿招反手好型，佢招牌黎

同意becker

噓還噓
係打緊個時鳩叫影響比賽真係仆街黎

um.... 你有道理...但又唔可以推晒個波比nick

我好同意個觀眾整到佢輸左果一分
但係我一D都冇可憐條粉腸

最好呢條友每場波都輸

唔講nick球品先
但係如果下下一定要big4贏
打左十幾廿年都係唔想有新人上位
咁網壇死硬

yes
網球唔係爛仔運動

佢無球品還無球品，umpire會罰佢警告佢
但球迷駛橫手真係好唔應該

點解錦織圭排名咁前，但成日都咁快出局既

仲要係呢d勝負位
之後影響埋發波df埋(一發之後仲拍手先on9)

有傷wor

佢有幾時唔傷？

previous 52 week ranking

頭先umpire話佢time violation warning
佢之後果分都專登整d小動作黎串9個umpire啦
返屋企啦冇品狗

其實big 4 雖強但raonic, kyrgios, zverve呢d都來勢洶洶, 應該唔水駛好耐就有人上位

個分係勝負位？

nick 今晚搵條女出氣

近52周好似6次亞軍wor
仲有uso 4強

roger interview 仲讚班球迷great atmosphere 真係更加激死kyrgios

sascha未夠班

唔通屌班球迷咩

umpire比佢串都冇話佢
同勝負位有咩關係?
比著係第2個player我一定會一齊屌個觀眾
但呢條友太乞人憎

佢乞人憎唔代表觀眾岩

觀眾係唔岩呀
但係佢抵死喎

快撚D去打NBA啦
網球冇人想睇你

佢如果係無比人干擾都輸波就抵死
有比人干擾都抵死？
睇網球睇到好似足籃迷叫邊個邊個仆街死咁你番去睇其他波算啦紳士運動唔岩你

網球係紳士運動既話條友應該消失先係

但becker好似真係睇住老野場波tweet左唔少野

聽講，好似，話說

費特拿 後生時 對 阿加斯
都係咁比人騷擾

becker應該講波？

岩岩見到個段野 又見到你段fake news
心諗唔通佢係電視台宣布教番djo

佢正宗口水佬嚟

唔係你，係樓主

djo 只能自救

係佢同ana係奧運村影完相之後tag #AnaIvanovic
(點知2個都一場就收左皮 祖就起碼打多2場doubles)

federer後生都火爆

冥想大師

後生仔火爆有咩奇
所以唔明點解d人會用後生個時無品黎反joker (都咁多年前啦)

djo 返咗serbia 備戰davis cup
之後clay 3 masters 全勤

有球迷話 miami 設施又細又舊
難怪有消息話miami masters 會被remove

rio 500 clay 可能轉hard 頂上

我都唔憎djokovic

其實可唔可以整返個草地masters

依下啲觀眾衰到，踢波籃球欖球美足個文化唔同，主場好多時主場球隊有依啲著數，但桌球同網球係打波時觀眾就應該要要絕對安靜唔好擾亂到球手，果班真pk

brad gilbert on court 訪問roger嗰陣都話呢場似davis cup

費老穩袋至少六百分, 舊年又冇打下半年, 年終前八應該好穩陣

網球post 幾旺
唔好成日fedal先旺

as of 2007-03-20

冇人講WTA

Konta 估唔到

不過支持丹麥女孩

konta贏啦
打法食住caro
有跑動有力量
係p娃石屎腳先輸比caro

足球證響雞會係哨聲
同埋觀眾遠
唔會咁易聽到
網球近
又用人聲叫out
根本唔可以出聲
垃圾美帝

agger

miami又細又舊 呢獲球迷又幫佢做臭多個名

WTA 搭唔到嗲
細威ATP ma

btw konta季初都好fit
係AO唔好彩8強撞正細猩
如果唔係可以走得更遠
上年4強 今年8強 仲少左分所以跌出過前10
最近又番番 呢場之後應該會頭6 7都有

我成半個月無上過黎
無睇網球同埋唔記得左呢個post

細猩而家做GS獵人 又唔駛打wta tour
因為唔受傷 做咩種子都好
根本無人夠佢打

不過好難, 得兩個草地500賽事, london 有wimbledon 唔會搞多個masters, halle又細得滯

其實冇廢老我係睇少好多波

咁撚正面

BECKER個口水佬好似叫DJO振作 有時會諗如果老野有日請佢做顧問, 佢會唔會開口寸番DJO

呢隻野越黎越囂張

所以已經wfc 1哥姐位

咁講真佢今年先21
大把世界
老廢都23先捧gs
佢真係差心理質素就可以成材

Mirka

今年先21

好似打左好多年咁

但佢唔係好鐘意網球都係問題, 會冇咁勤力同focus

當番工

基本上一個世界第1要有既野Kyrios可以達到, 就係差FOCUS同認真

想搵partner一起打tennis，唔知有冇咩group?

而家先睇返噚晚重播

呢度應該有人有打波, 可惜我唔喺香港

一完場就換鞋, practice 都係

當年細猩已經成日屌
沙芬娜靠刷分上第一，
但自己係咁贏gs都冇第一，
第一評價機制有問題

咩機制問題
咁你自己打少比賽
個個運動都係咁計架啦
多勞多得
唔通要全世界陪你唔打？
同埋safina第1個期佢都養傷多

禾琪輸真係100%的波

聽朝幾點有fedal睇

1:00 am hk time

呢個時間幾好

想學

miami d 時間咁撚西真係搵鬼睇咩

係咪要開4月post

atp & wta 賽事討論區 (2)

係咪好過分月份？

想學too
racket都無

中學叫做玩過半年 而加想認真學

果期好興笑鳩啲一姐水貨，
有啲連一次gs都未拎過就一姐，
一姐經常換位，沙芬娜到退都未拎到。
細猩一向都係嘴炮，果期佢自己都係咩都拎唔到

safina eq極低
仲低過佢大佬
所以次次大賽都輸決賽（3次gs一次奧運）
細猩一係傷一係少參賽
但你少參賽自然少分
有咩好講

月份會易搵d

分season la (clay, grass, etc)

有無轉頭既直播link

網球總會嗰d幾好, 我學咗幾期

返咗美國都keep住打

我住屯門唔想出港九打

搞到我心郁郁

有無巴打一齊打波！

新界都有, 我青衣打

齊晒裝備

通常全副武裝d人都好撚廢, 扮型

大家咩level?

我就初學-中級, 唔勁但猜波ok, 至少唔會打到個波九樓咁高

單手backhand 但成日打落網

老費熱緊身，fb有live睇

lin ?

基本武裝都冇證明你唔係認真打波

我都想學！
但係成日俾fd話我個波都唔會打到過半場
其實係咪要好大力

係咁正手狂攻
猜到幾板
反手就係廢左

呢塊好冇用, 我仲用緊Wilson (K) Blade Tour 93
想買塊新嘅玩下 RF97 你買幾錢, 好冇用? 值唔值呀?

我返香港見到千二蚊有找

未打過但應該同上一代差唔多, 都係97 head size 同偏重, paint job 就新呢個靚d

香港買拍唔知點解係平好多
英國買係貴一倍

美國都仲做緊正價, 香港double

好la 1:00 我要熄電話

有冇link睇

一黎就想break

老野d開波唔係好掂

nadal對住老野開波真係得個望字

求link

有無巴打有link
平時睇開d大陸link死哂

now d講波佬話今場nadal應該壓住廢老打

小明用力量壓緊老野

今日老野應該收皮

比人break埋
玩完

老野個樣好攰

今野今日好攰，戰術冇乜用，又冇咁穩定。如果今日小明都贏唔到既話我諗之後都好難贏

而家既nadal比老野禁住屌
一個發球勁 一個接發廢

老野今日個樣好頹

兩個鬥ue

兩邊都各有問題，遲d djo murray番黎真係唔知會變成點

clay 邊個可以贏硬nadal先

老野明顯攰，
抖返個零月預備法網温網會唔同，
但拿度真係唔多睇好

Djo上年溫網之後未打過好波

老野反手加力回番過去好好j

球球都打到出哂界

今日小明都算好clutch，被人破果個係老野突然上力

有冇識打網球嘅巴打係london，1月過咗黎讀書之後就冇打過，又唔敢去meetup嗰啲，手好痕啊

又比人break

-6波幫左老野

呢局波好似整定要破發咁，老野超順，拿度就運氣都輸埋

宜家嘅拿度應該得返5成左右

-6

今場好多瀨網波

老嘢

拿度gg

恭喜老野

咁快手

希望老野好好抖下

拿度今場打得好差
差多ue

回d波落點都麻麻

係第一盤初段有壓制性，之後都係回過去就算

新果班開始彈起，
如果佢想再拎係得返呢一兩年，
希望佢法網前可以調整到

小明ue居然多過老野

訓得
聽朝8半堂

2006: AO-IW-MI
2017: AO-IW-MI

滿足地訓教

老野下次打咩

訓之前睇到老野接受訪問, 話太攰可能會空降法網

直情應該要空降啦
雖然老嘢好似妹吓妹吓咁，但體能同速度分分鐘好過big3

正路就5月頭ge 馬德里masters

正式宣佈小明加入私家雞大家庭

頭先訪問話"probably"只打paris

不過我都覺得佢有機會打madrid 熱身

好好抖下la, 就算今年乜都唔再贏都係豐收年

望住三隻獎杯打J

不老的傳說

rafa 五個亞軍

馬德里先定羅馬先？

madrid

啱啱好就爆post

4月- 蒙地卡洛大師賽 / 4月 - ATP&WTA 賽事討論

邊個好啲？

第二個好d, 因為4 月好似仲有barcelona

定係ATP/WTA 泥地賽季討論(1)

我覺得ATP&WTA 賽事討論 1234567 咁樣好d
有時泥、硬混合嘛

grand slam 月份會用grand slam 名
1、5、6、7、9
11月就finals 名